有冇Ching仲有玩CS監獄

好想玩翻監獄mod CS
CS GO 又冇Ser

有ser都無人啦
Jail已成歴史

走佬殺人最好玩

開門之後入玻璃房 唔入既殺

呀sir話

我地玩踎低起身遊戲 做得最慢死

有聲

好傷心，好想玩，好掛住1.6個時

好撚懷念

喪屍啦

見到d支那ser仲有得玩
不過已經唔係以前咁啦

Can go 仲有外國server 好多人玩

好多人亂殺人

經典嘢 搞返個連登ser

支持

cs go 有ser不過係支那ser講支那話

玻璃房

freeday

TD 仲有開SER

不過無人

香港CS已完

做CT一開波鳩殺

依家玩「阿sir話」
最慢死，做錯死，多餘動作死

好掛住香港一般伺服器/超級武器伺服器

搵人開ser啦

mou低起身